專家指 警方將會扮示威者殺平民以扭轉民意

可能搵幾隻狗著黑衫打大肚婆/老野

扮示威者, 離晒譜
原來暴力係佢地做
太無恥, 要追究

可以點

55

真假都好, 將鬼上警車既片/相 文宣
先發制人比全世界有共識 臥底警挑動激進

i mean專家消息真定假都好

唔會假，已經乜都做得出

一路都諗唔明 街邊啲藍絲行過鬧兩句點會出手打人 原來係有臥底 即刻成件事通晒

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做 否認既話，叫記者問佢扲證據
一定要吹撚大佢

係

00

3

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

唔奇